@misc{HOG:wiki,
author = {Wikipedia},
title = {{Hemispherical omnidirectional gimbaled wheel}},
howpublished = "\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Hemispherical_omnidirectional_gimbaled_wheel}",
}

@misc{HOG:IEEESpectrum,
author = {IEEE Spectrum},
title = {{You've Never Seen a Robot Drive System Like This Before}},
howpublished = "\url{http://spectrum.ieee.org/automaton/robotics/diy/youve-never-seen-a-drive-system-like-this-before}",
}

@misc{pracainz,
author = {Damian Nikodem Góral},
title = {{Konstrukcja robota mobilnego napędzanego dwiema półsferami, WROCŁAW 2017}},
}

@misc{VREP:site,
author = {Coppelia Robotics},
title = {{V-REP}},
howpublished = "\url{www.coppeliarobotics.com/videos.html}",
}


@misc{repo,
title = {{Repozytorium projektu}},
howpublished = "\url{https://bitbucket.org/projekt_zespolowy_hog/hog3}",
}